Q: Does it live in the sea?
Q: Is it very big?
A: Whale
Q: Is it usually red?
Q: Does it walk sideways?
A: Crab
A: Starfish
Q: Does it lay eggs?
A: Sea Turtle
A: Dolphin
Q: Does it fly?
Q: Does it hunt its food?
A: Eagle
A: Dove
Q: Does it have horns?
A: Antelope
Q: Is it a domestic animal?
A: Cat
A: Lion
